［低價Pixel終於來了］今年會有三部pixel 其中有一部行低價

香港都冇行

舊傳年貴價版, 今年傳平價版?

認真 nexus打開果個市場個空缺要填

其實由其他廠填補咪幾好

oneplus 好明顯食緊nexus 個市場, 不過睇黎都係愈賣愈貴, 部oneplus 6 都係不了

nokia 又唔肯開放bootloader

中過5x 呢個大伏，平價版不了，假設有行

買起半個htc嚟做低價機？

由google 填會最好

就算由google 填返, 唔該唔好再搵LG

買起左Htc 又點會俾LG搞

今年pixel應該會好精彩下

佢又唔係買起左成個htc

已經夠

結果一部se2收pixel皮